[外置hard disk]Transcend Storejet 25C3 2TB冇伏？

見6XX都有交易
上網見wd同seagate都有差評
有D想試下其他牌子
2TB
USB 3.0
個殻無咁脆
不直700或以下

推一推